[NBA]weibo成萬個正皮話支持911襲擊喎

source:

不如post上reddit Twitter

We connect

快D cap 低send 去比美國人睇！

大陸人好波！

神助攻

你們支那哪有言論自由

好想即刻申請acct 去like 佢

神助攻
一定要煲大佢

back up 哂啲post翻譯做英文

推到上REDDIT

真係cls

幾千幾萬個正皮話支持911 全民法西斯恐怖份子 夠晒代表性

佢哋本身就支持

睇下個weibo幾時比人delete

推

搵巴打係d字旁邊翻譯英文 我地幫手retweet

啲大陸人真係痴撚線 拎人哋嘅傷口黎玩
推比美國人睇啦

收皮啦佢地,有幾多個真係球迷

搵大陸人精子配種應該免費都無人用
極權下的基因

佢地唔識咩係民主自由
因為佢地冇

依家美國兩三點左右 係煲大佢既好時機

機會來了 瘋狂撥火

如果要放上twitter，tag咩好

下晝

LIHKG has a world channel now. Please go to world channel for further discussion.

Five demands, not one less.

Finally we got the world channel we wanted. Thank you Lin.

Twitter都有啲咁既言論
support 911之類

唔使你煲
佢地已經主動上twitter 講

傻鳩蝗蟲見到佢地咁樣真係好可悲

急不及待要tweet了

大陸人唔係扮戇鳩 係真係戇鳩架喎

屌 無腦真係無腦
但係好多中國人好相信911係美國既一場戲

叫佢地出精去twitter / ig / fb 講啦

Twitter得十幾個like仲未夠代表性
weibo成萬幾個like先恐怖

開個 acc 幫佢地講埋支持納粹啦, 一於火辣著全世界

香港人都支持南京大屠殺

那我只能夠支持64啦
64美麗的人血路 希望能在中國看到

支那人冇野多
豬隊友最多

佢地真係覺得64殺人係正確決定

唔知譯得o唔ok

做人真係唔好太低B...

天安門根本無死人！！！

真心支那豬

真心冇腦 警隊俾喱啲人支持我喺佢哋寧願縮番入老母個閪

揾人做翻譯！
我英文唔好做唔到

蘇聯式笑話

蘇聯人：我地係有言論自由，係蘇聯你可以屌柒美國

幫你推
呢件事一定要煲

最衰佢地唔係用英文

On9 言論自由同911混為一談
想送分俾我地都唔係咁架...

哇 好多子彈

班大陸蝗蟲真係好抵屌，傷口上灑鹽一件事，攞我地勇武手足同恐怖分子比又係另一件事，無論程度上、出發點上、因果上都好唔同，大陸蝗蟲們真係又低智又無恥。幾乎所有負面形容詞都可以用起佢地身上

幾時抵制埋iPhone

佢地會話六四清場決定為中國帶來30年穩定

翻譯完打英文你隔離

Chinazi之後又有Chi-Qaeda（Al-Qaeda）

幫佢翻譯放上TWITTER

有種咪罷睇nba 囉 支那狗

加州獨立幾好笑
人地本身就係50個聯邦國

核彈

用支那讚美911做引入
用NBA同south park band in China
做闡述
最後再用國泰做事例同結尾
製作我哋嘅中國威脅論
赤納粹正威脅你的自由
Chinazi is threatening your freedom

大陸人真係好撚叻

唔該哂

因為之後30年無人再夠膽示威?!?!

恐怖份子支持恐怖份子, 好正常
不過都要喺twitter煲一煲

腦殘小粉紅

咁鍾意挑起民族主義
好快自食其果

佢哋E+係助功呀。個直線放得靚過謝4D回傳。上Twitter 煲爆佢呀

大陸班仆街真係痴線

好想睇下美國人有咩反應
班人真係小小同理心都無
成個世界佢大哂咁

佢哋啲人仲會鬧流亡海外啲學運領袖搞亂中國
究竟啲人係幾無腦同有病先會鐘意生活係極權社會

屌..... 我係維尼嘅話而家會叫公安捉哂呢班弱智先

雖然好難捉哂13億

應該要@老衲

一定要煲大佢，班支那恐怖份子神助攻，咁都唔利用真係對唔住自己

國際線係咪宣傳香港人同佢地切割？

nice

Push

twitter已經大把

push

咁都唔推上國際戰線會唔會有啲嗮

仲有stand with 911

一定無十三億 因為留言呢班都係拎外國護照

求tiwtter tag，點從傍切割佢地既恐怖主意？

咩支持64，當然係支持南京大屠殺為中國減;龐大嘅人口呀。

一群傻逼

仲喺到大叫言論自由萬歲

劉鶴都就嚟準備去美國貿易談判啦

我敢預言件事一煲大， 微博會禁911

佢地成日覺得中國俾人攻擊
但有啲係客觀提出中國唔好既地方
佢地都當係攻擊覺得人辱華
cls

痴撚線，微博可以講得加州獨立咁敏感既話題

因為大家都係恐怖分子

好蠢

將同志們嘅心聲推上twitter啦

大家唔洗擔心
班大陸佬一直係Twitter 洗緊板

玻璃心 被逼害妄想

推去美國度
呢班國內腦殘將係美國生活緊既大陸仔推入險境

仲有send畀外國記者傳媒朋友
畀全世界睇下中國幾撚恐怖

咩logic嚟。。。

推上 tw red

叫佢地比心機，最好吹到過千萬人支持911, 可以正式開始冷戰，咩都唔使傾

share to twitter la

屌你老尾8964又禁
721又禁
831又禁
911又禁
我国得撚返個5字可以用咋仆街

真核

唔使自己share上twitter, 已經一堆大陸佬係twitter到話support 911

最好笑係洗人版話support California independence
Well actually佢哋唔撚care
似閪得你啲支那粉蛆咁玻璃心咩

Exactly

5大訴求

支持南京大屠殺

先讓一部分人富起來
富不起來果班呢? 咪就係亡國既關鍵囉

呢班生蕃堅弱智

全球最大嘅恐怖分子

p

立即做野

班大陸佬唔知自己玩緊火

咁可能911其實係中國搞出黎

笑死 多謝助攻呀真係

快國際線

叫人唔好理政治、
政治好複雜 嘅後果
國際視野係零

美國人仲要有槍
班支那蛆公然支持911
因撚住有個黐線佬
帶成堆子彈走去唐人區

幫手火上加油

我已經係Twitter 到share

South Park 好耐以前出過一集明屌信911做戲既都on撚9
佢地應該都估唔到世界有成個國家啲人蠢過豬閪

籃網啱啱先到左上海

大陸閪由其後生果代都係個腦裝屎真心好撚腦殘

幫你地班支那po左上twitter了

文宣，快

@soloman

玩火

可以connect 美國嘅遊離份子 左右派

DLLMCH 班大陸閪其實係咪曲

推去美國，Chinazi

林鄭真係搞到中美大戰

可能其實自己人

垃圾蟈人完全唔撚明咩叫言論自由
歡迎佢哋搞大件事 有咁大得咁大
幫下啲奶共奶到失心瘋嘅開始醒覺
奶共就好似吸毒咁 吸多咗就斷唔到

唔好學佢哋
玩火水

遲下班無腦大陸狗可能連支持納粹都講得出

成班傻仔以為自己好型

蝗蟲真係唔識死

幫手like佢哋啦

繼續柒
thanks

No please ....

cls

（幫推上熱門）可唔可以推返啲正經野

仲有拉登嗰句先核彈
夠哂扭曲

我地唔洗出聲
佢地班人自己玩緊火

好玩唔玩，玩人地個傷口

痴撚線

推比美國佬睇

所羅門識中文

引火自焚

睇過佢啲post，真係大陸佬黎

要推畀全美國睇

真係腦殘到一個點
中共個愚民政策成功養咗班弱智出黎幫手助攻
文宣煲大佢先

Share 左上twitter
幫手repost 得唔得

多謝
又再一次證明畀全世界睇你地有幾卑劣

幫手retweet 呀唔該

恐怖主義

幾撚驚和勇割蓆搞到過唔到
中國人你地真係整個靚助攻呀

幫手retweet 呀
Po 左巴打譯既comment 上twitter

同班富二代喺外國揸跑車出嚟獻世一樣咁柒

滅國因豬網民而起

不過我英文好撚屎
如果上唔到台大家出 我retweer 都得

推呀 全美反共不是夢

好沉 幫推

支那人真係好撚on9 又神助攻維尼真係多得佢哋唔少

呢班人嘅思維真係好恐怖
香港人衰到仆直都唔會認呢班人做同胞

推爆佢

佢地支持911
比起香港抗爭者破壞放火打狗
更邪惡
美國佬唔因中資被爆憤怒
佢地只會為中國豬恥笑911憤怒
中國豬你做對了

屌你D班蝗低質到
見到都唔知笑好定嬲好,心情好複雜

搵親俄恐怖分子支持黑警
支那人高呼support 911

Chinazi
Freedom of speech doesn’t mean you can say hurtful words. Probably you can, but won’t be respected anymore. Brainless chinese

哇 大家推e 個

D 英文高幾億班

然後佢地就會支持天津大爆炸之類

完美體現大陸人既素質今次真係神助攻

其實喺美國都一樣可以討論911，人地邊似中國咁撚多敏感字喺中國講美國事，反證中國有言論自由真係logic failed

睇咗大陸既貼吧 其實佢地個邏輯係咁 班支那人本身對所有反支言論敏感（特別係港台 大家都知一講反中就當你講獨立）不過西方就唔會玩呢套 就算加泰, 北愛爾蘭, 蘇格蘭都未到支那個程度
咁支那人覺得佢地唔明自己個種感覺 就用911呢類傷疤黎同返外國人講 諗著咁就有用

陰謀論大國
而且信息封鎖
跟黨走就對了

唔止weibo, 帝吧班友直頭上Morey Twitter留言support 911, 大家有Twitter就幫手做野..

推 絲打英文好勁

唔介意推埋我依篇垃圾既

其實係
人地無你禁玻璃心

個班小粉紅同網軍一早應該被滅
2011日本地震佢地笑得好撚開心

繼續煲中國民族主義

冇腦真係冇腦，用恐怖主義同性別議題黎類比政治意見

要知佢地係邊個
Send去世界各地領事館
好多地方一知道有恐怖分子支持者一定會遞解出境

係Twitter 打得英文其實有唔少係留學生或者走狗
舉報完佢 佢就可以享受大灣區繁榮

大陸仔攪 Rocket ＋ 911, 起碼7成美國人起火，Trump 再落下油，今次真係支爆近了
出年食完啲美國基因改做大豆，後年可以開始食地溝油炸樹皮喇

大陸人真係唔識咩叫言論自由架喎

暴力言論係西方世界最唔鐘意,

感謝助攻
煲大佢

Push push push!!! 比班美國佬知道班大陸佬好唔尊重
有weibo嘅都可以上去cap 之後譯返英文版放上Twitter

人地柒就好
唔好將自己個level降到同佢地一樣

要繼續刺激中國民族主義

全民Twitter推呢班痴閪線蛆俾美國人、議員睇到 唔撚該

全民Twitter推呢班痴閪線蛆俾美國人、議員睇到 唔撚該晒

言論自由同恐襲有咩關係
班支那蟲真係好恐怖

岩岩出左個post
大家幫手rt下

No

全部SD去美國入境部門同FBI啦，逐個起底做背景審查，點知其中係咪有人同阿爾蓋達有關係架。

佢地認為stand with hk係分裂祖國 咁都係言論自由的話

言論自由應該包括埋笑尻911死難者

核彈
好痴線

指日可待

Don't hate the Chinese people, hate the government. They are brainwashed and uninformed, they do not know what they are doing are going to break millions of people's heart.

If you think this NBA thing won't affect your life since you are not a NBA lover, then you have to think again! China's censorship is everywhere! Have you check out South park S23e02? If not, then you should. The TLDR is that business men and even big companies like Disney, are forced to obey China's censorships in order to do business with them. In the futire America kids are going to watch movies that are approved by China. It is like China is the new MPAA, but worse. Words and ideas like 'freedom', 'homosexuality' and 'winnie the pooh' are going to be banned. Just like the whole South park series is now banned in China because of this episode.

其實911 對於大部份美國人黎講
都係禁忌黎

我地要做既係幫中國人潑火
幫助同胞

完美向世界展示chinazi
仲要自己翻牆去morey到柒
真係文宣都慳唔少

二次大戰 無左美國
中共人 現在只係小日本人

忘恩負義 = 中共人

笑撚死我
支那老吹香港示威恐怖主義
再配合真係純正on9嘅支那人

因為中國人習慣左比自己國家出賣人民去拎利益，佢地眼中人命同人權冇價值，人民只係一種資源黎。

多謝5毛先啦

算吧啦
會飲水思源既就唔係大陸人啦

成個畫面出哂黎

睇佢哋comment 開頭會覺得曲直難分
心諗：究竟係咪借機幫香港呢？

諗諗吓發現自己錯咗一個大前提 就係「蝗蟲有腦」
支那人沒有一個是無辜的

痴咗線

巴打小心，呢個核彈要唸清楚，唔係引火自焚
啲美國人好慘
大陸仔dllm
而且家同中東做一帶一路就會自以爲是

神助攻，on9大陸仔

911依單野煲得大我肯定美國班星實出聲撐香港

Cls
Push

班支那豬幫埋我地文宣咁濟

支那人又助攻

文宣識做

推，煲大佢

罷睇NBA囉支那豬

而家唔係nba唔跪
係班支那人唔比佢跪
本來nba可以等件事淡咗再話
哦 我地體育無關政治 各位支那朋友forget it 開心睇波啦
而家你燒鳩人地911
Nba想跪都唔得

支那人又送子彈

推到支那畜冇NBA睇為止

借今次同美國 weconnect
等佢地體會下受中共支配係咩感覺
等佢地知道香港係戰友，並唔係佢地施捨對象而可以選擇食花生
一定要將NBA同香港拉上關係
支持火箭gm

質素啊屌

多謝哂喎

push!!!!!!
呢條戰線打得可能會有驚喜

互推

支持亮劍
中美必有一戰

習近平就快噴血死

有冇巴打整咗翻譯版？我可以幫手推

佢地最撚興濫用言論自由黎限制別人嘅自由
藍絲最常用金句:得你可以爭取自由,我夠有自由囉

屌 小學雞
同我話比老師知有咩分別

幾好呀
就係因為有言論自由，先睇到班人有幾黑心囉

大陸本來就多災之國
要笑人,邊個多野比人笑D

錯唔哂
中国人唔配有質素只有垃圾素質

想像到個情景係呢班係一孩政策長大被寵壞既既小粉紅到處以愛國之名辣火頭搞到中美不斷升溫，最後中共怕過左火要河蟹埋911

成班冇腦豬

人地交個直線黎 大家識做

推到佢仆街

咁南京大屠殺都...

我支持嘉定三屠，楊洲十日
文革，大鍊鋼

核彈推

一個全世界都知佢無言論自由嘅地方，竟然因為NBA 表態，然後話支持另一個恐怖份子恐襲，而911係因為freedom?
無知真係好撚大獲

好波

wtf 冇腦支那

正確，成班喪屍由得佢地講就得

手足譯完幫手上Twitter 傳已經夠，唔好亂玩膠

真係on撚鳩豬撚到，公然支持國際恐怖主義運動，主動成為全世界公敵，無腦真係呢啲，仲以為自己好撚醒，騎劫人地言論自由，人地用呢個理由屈你係恐怖主義國家就隨時可以開戰，蠢撚到

對面成村都係傻仔
我哋唔需要扮鬼呀
由佢哋自己發酵
我哋只需要spread出去比更多國家嘅人知

正解! 感謝！
因為美國人未必人人識分香港人、台灣人、中國人人
有幾個好hurt美國人嘅圖我已經唔敢cap
on9大陸仔
#Hong Kong Stand with America
#money cannot buy conscience
#life is treasure

撥火呀你老母！

文宣

中國人民不停幫我地做子彈

仲有幾個手足tweet 左
一定要煲大佢!!!

估唔到胡鬚仔幫手支爆

中国嘅言論自由:支持恐怖主義

刁敗北當美國係韓國菲律賓咁玩
靠嚇靠經濟制裁有用
但面對既係美國
美國連蘇聯威脅打核戰都未驚
驚你支那？

推 煲大佢

要對班腦殘蝗有信心
我地retweet+撥下火就得

推呀

又黎助攻, 真係最怕豬一樣的隊友

相信中國好快跪低，再將911，美國等用詞列為禁詞

當然唔係咁 當然上Twitter 講俾美帝聽
潑火潑多兩錢重

同條八婆吹咗陣屌 真係on9無藥醫
支持911恐怖分子=支持香港示威者

推 twitter都有好多 port晒仇恨言論就啱

真係好鬼正 人地電影都拍埋...話人地唔比講911 睇嚟佢地真係膠得幾硬下

推上Twitter
等美國佬同班on9仔對打

手推

真係唔係扮，係真戇鳩
俾美國人知中國人支持係恐怖主義

其實佢哋講得無錯 言論自由啱呀
係顯得佢地好冷血公民質素低姐

衝出黎柒

果然講嘢唔經腦

支那「撕逼」質素差唔多咁上下
以為爭到啖氣就贏 on9到不得了
剩係識人身攻擊
今鋪維尼多得佢地唔少

咪撚柒啦
人地而家支持恐怖主義，你咁樣衝出黎講咩居心

唔知林奠點呢 一心諗住影響外國戰線 依家乜都唔洗搞等死就得

S

Nba有China game，有冇辦法推比班球員睇，等佢地打都唔打

唔好port,要retweet

點解可以洗腦洗到咁恐怖
你唔睇nba關人撚事咩 你睇又唔會隊波勁左
愛國愛到咁撚癲 唔好去人地地方唔好翻牆呀

呢個真係要割。
你不代表我。
咪攞人命講笑。

G

You think that the whole thing is a fabricated story? Nothing like that would happen in a now open and civilized world? Let me tell you something. In HK there is an airline company Cathay Pacific Airway. Some of their staffs are supportive to the protesters, and the Chinese government do not like that. So they threaten to close the airnetwork and not allow flight from this company going into China. The CEO was forced to resign, many wokers are laid off due to their policial orientations. They spread white terror in the company by encouging people to tell on other's back, crossing others. Is this the kind of working environment you want to have?

sorry 唔識排版 同埋 有啲typo
future*
我都有喺twitter周圍宣傳
如果有巴打見到啱用隨便copy上去

一齊打爆呢條戰線

啱啱再譯咗一個，英文好屎，但求推。

今次nba事件真係一個突破
支那人終於係國際舞台獻醜
支那威脅論會令更多人覺醒

準備迎接美國反中運動

美國高度言論自由 911話題超多 陰謀論都有唔少 但係真係無人話支持911反人類行為

哈登好似第一個衝出黎奶共，咁大個中國市場球員唔敢亂發聲

唔好係連登圍爐啦, 上twitter瘋狂RT
但唔好亂講野, 呢D咁敏感既野講多錯多

講911難講 之前nba有個老細講錯野針對黑人成班球員抗議

搵個位寫明係中國人講嘅

幫手推

tweet嗰陣講咗係mainland china

無割呀 唔割呀

其實由佢自己spread都得

多謝巴打 推!!

六四唔得啦
一係話無死人一係覺得應該殺
建議南京大屠殺

言論自由同恐怖主義拉埋一齊講

拉登：偉大了我的國

佢地支持緊恐怖主義啊，唔好做同樣既野好嗎

有冇link

想觀摩下

呢個真係可以煲大佢

幫手retweet

推到全球抵制支那 香港就有救

如果你覺得荒謬就啱
下一步就係要將哩句野同佢地講

冇得睇 NBA 就支持恐怖主義，根本成個中國99%人都係恐怖分子

小粉紅個風向好易帶,一齊焦土戰術

希望中共今次要企硬 面子緊要！

你覺得佢地有同理心 唔係國家係咁吹風佢地根本唔會理 文革死得仲多

佢地個種痴線思維模式
香港人想扮都難

sir

其實有無可能煲到nba總裁禁止nba 賽事係支那播
意義上好大分別

#CHINAZI

銀仔始終要做生意好難搞 但班球員個個都咁有性格 佢地知中國人支持911既話我真係唔信佢地仲落場

推
推
推
cls，原來人係可以賤到咁冇底線

retweet咗，多謝翻譯
另外想提出張圖另一個重點係每個支持襲擊嘅comment都有幾千個正評
可以point out返呢啲唔係個別一兩個支那人嘅言論
而係支那網民嘅集體意志

see you on twitter

重點係可以討論
支持既話冇人吹得你漲
但大家都知你冇人性囉

推，已retweet

fbi好忙

支那人連鬧外國嘅權利都未必保證 仲同人講言論自由
留名睇911都比微博bam埋

搞大佢

其實點企硬都無用，呢d野唔講得笑，相信美國好快直接出兵攻打中國。

班支那加快佢地祖國收皮既速度嫌慢

支那仔助攻，唔係唔煲撚大佢下嘛

推爆 #ChinaziSupport911

上Twitter search 911 搵番有關嘅post retweet
記得hashtag #ChinaziSupport911

good job
已retweet

幫佢地retweet 再hashtag #ChinaziSupport911啦

事實係點都好 美國佬都唔會接受倒拎黎講笑

721

企硬就打硬 跪低嘅話會有變數

大家tweet嗰陣用詞要小心再小心

twitter手足表示 twitter都好多

圈養豬係咁試下架啦
以為全世界都大一統中央集權

場內觀眾舉911牌就好笑

打飛機打上腦
中國點都未夠美軍打
真係開戰中國得D窮到窿既國家幫手
加上鬼佬身型真係屈機好多
唔係有美國
都變埋日本中國啦

唔會既有俄佬幫手
不過美國唔知有幾多盟友啦

大陸可能想恐襲美國

[Trending] World, Look at what is trending in Weibo!!

班支那人真係智障

加油大劣人
國家冇你地唔得
繼續吹呢啲風就啱

我支持天津大爆炸

推 大力推

靚助攻，要推

條友應該中国人
支持南京大屠殺殺台灣人

推

送支共一程

班人根本唔識

［Twitter反擊戰] 大陸人係twitter 公開支持911 恐襲 同我煲大佢！

佢地已經係twitter 講埋 送晒子彈 麻煩幫幫手煲大佢

文宣都慳返

又俾世人睇到中國人幾醜惡

我支持南京大屠殺

證明左共狗d洗腦洗得勁撚到

多謝大陸人助攻

咪岩囉 有班咁愛國既咪返去

釣魚台拎返未
世界第一假國

好事
俾世界睇清支那人有幾醜惡

人哋班農本身都將個責任推去CCP到點知你班戇鳩仔衝出嚟話畀全世界聽中国人係冇得救

咁玩法 佢地遲早真係支持埋納粹

全球排支不是夢

成班淨係得抖陰同錢 個腦無其他 真係”鄧”有班知發生咩事既慘

佢地仲要覺得自己好撚醒係到串返人個下先死

Cls

講野唔用腦
繼續柒落去啦大陸閪

得罪講句，呢句由連登仔講出，好好笑

bump

支那式言論自由
如果雜種發覺奶野禁講911會點

已經唔只係無知嘅問題
而係成個國家嘅人都無良心

分分鐘因為班垃圾嘅言論同行動造成WW3

俄佬幫美國一齊打就有份

本身51個州基本上,都係獨立行政架, 有自己嘅法例

china terrorists

甘多人留言得甘少人retweet

煲大佢

呢個民族都冇撚腦

😨

中共支持恐襲

twitter未， 我地一齊ret .

瘋狂retweet

煲大佢呀

咁呢度又未折墮到支持恐怖主義嘅

本來中國對美國人好遠，好多本土美國人根本唔理，但今次nba加上拉到911,好多美國人會切身感受到中國既恐怖，我諗唔到仲有邊個美國人仲會撐中國，一旦係美國人形成主流，侵仔想對中國軟化換協議都唔得

排華第一部

拿，我就冇講過D咁缺德既野
唔好將小部分人做過既野屈到全部人都有份

唔好將不割席不分化亂用

來自大陸既神助攻

推比美國睇啦 😂 睇返中國藍球啦 NBA 唔岩陸on9 睇

自線自爆

d貪官同係美國讀書果d人多得依班友唔少

如果我話支持南京大屠殺又點

支持日本侵華

解放大中華民族

蠢真係唔係扮

咁既野都講得出 真係no brian架喎

如果有日本人 管治 我諗稱霸晒全亞洲

把口就說不，身體又好誠實，你睇班支那買iphone就知啦！垃圾支那

【引渡惡法】網民籲「全民沽港元」 業界：難衝擊聯滙制度

快啲save圖
上面知乃野就會瘋狂洗post

其實二戰都係衰on9撩美國姐
唔撩美國真係未知邊邊贏

智障真係無得醫

搞埋nba姐係搞撚埋美國 侵侵快撚d出手啦

離全球反共的日子近了，鐘聲響起戰爭的訊號

支持汶川大地震

支那都connect 埋，一齊爆

打起來打起來

真係神級助攻

第3次世界大戰 由nba開始

支意盎然

口講一套做又一套
唔好用iPhone

到底煲大咗佢未

美國vs13億恐怖分子

恐怖襲擊都公開支持 推撚爆佢啦

成班垃圾無良心

Those are rubbish, 911 was injuring all of us, not only USA.

Pish

唔洗你推
大把支那仔爭住出醜

支蓋特

一定要推撚到全美國都知 煲撚大件事佢 文宣核彈阿！！！！

支持南京大屠殺啦

佢都唔睇下中國歷史上死幾多人

支那豬又助攻

屌

成班大陸人寫中文，好心寫英文啦

冇腦真係冇腦

美國醒呀 行呢一步

班垃圾邊撚到識英文

本來就咁nba都有彎轉
吹到911就番唔到轉頭了

我支持四川地震

班大陸人有幾玻璃心

上網講句野就發展成咁

翻譯，send tweet & reddit

你又唔好咁講但中左連登仔強項 一定玩到佢地冚家鏟

淨係識圍爐 有本事就放上Twitter比美國睇

咁當初ww係一件on9事件引發

Tui

幫佢地translate 埋再post

期待畫面將會發生

感謝支那人送彈藥

推到大陸人仆街

港狗咪又係講南京大屠殺當食飯
基因上本是同根生
攬炒！

中共真係多得呢班小粉紅唔少，侵爺而家想冇咁強硬都唔得，再玩大啲之後美國任何選舉，agenda 都係反中，愈反中愈贏

中國特色玻璃心

咁又係 佢地咁愛国 緊係第一時間衝出黎柒
轉戰Twitter & reddit 推chinazi先

煲撚大nba咪算囉 侵侵都唔會點理
但你燒撚埋911 就唔同講法
中國人冇腦真好

個po冇咗喎 係咪驚呀

支持南京大逃殺

雜種實嬲到搵坦克碌班支那豬

推 一定要幫手 推上國際

係自卑

美領事館啞咗？

快啲幫佢地like，暗黑兵法

親，你能去人家twitter留言嘛？

直線助攻

屌笑撚死

低等生物

快d 講多d 最好整埋banner 係美國國土拉

Twitter 已經有人講morey引起ww3

咁爆

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

大家幫手推！

國際視野負數都唔會支持死人啦
成個中國真係由上而下都on99

痴鳩線

繼續幫下佢地 隨時大家可以披甲上戰場

支那

正 開戰了

永遠諗緊點拆彈，支那大劣人一定會伸出援手

post twitter reddit

推佢老母啦

申請綠卡時怎辦？

林鄭計好曬 諗住緊急法迫到抗爭進退2難
點知一單NBA connect全美國 同 全中國
幾時搞埋其他運動

Chinazi assist +1

真係cls人種
冇撚得救

大陸人 真係蠢唔係扮

幾時開戰，比人踩到上心口

推，美帝唔係忍呀？

Chinaz

成班on9

支那 助攻 +1

翻譯做英文放上Twitter

大陸人本身都冇咩道德底線，之前仲話支持六四屠城添

好少聽人講，唔好屈得就屈

已經無人會CARE啲鋪頭

真係好識玩
真國際戰線

有冇人有twitter link畀我轉發

多謝各位同胞神助攻
世界上應該得佢地會拎911嚟講笑

戇鳩無極限只有更戇鳩

快啲拎比美國人睇

玻璃心到咁

都話中共係恐怖主義

又係用言語自由嚟摧毁言論自由之舉

成街都見唔到一個人戴口罩
如果連咁小野都做唔到
就唔好學人話反抗

咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

推爆佢 on9中國狗

冇計
唔主動鬧 啲芝麻分 陰啲陰啲咁跌

咁癲

北韓 中國 伊朗 , 3 兄弟 .

#ChinaziSupport911

講嚟啲嘅人到底有幾多人係真係咁關注NBA？
我估花生友居多

Post已開

小小支支
可笑可笑

把口抵制左

推呀喂

咁又唔好

助攻

仲有嗰陣時叫中華民國

樓主麻煩開多個英文post

血洗唐人街就真係多得你班粉蛆唔少
又或者下次見到一埋靚車掛支國旗就逐架打爛

快

最緊要好多都唔知真相

班狗j出血呀

真係比佢哋啲上一代激死

post

真心蠢 唔係扮

佢地都自殺式緊

推到美國人開槍掃射班蝗

有無twitter戰線

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

去Twitter吹爆佢！

Blocked 留名單機啦

呢期中共自己主動搞埋美國

搵到幕後黑手

香港都好撚多呢d人，成日話美國民主自由好危險，個個人可以有槍亂咁射人，又話香港班示威者(暴徒)，在美國咁樣做一早已經比警察開槍殺晒，佢哋結論：中國最好最安全....

中国人弱智唔係扮

我都開個微博支持911先

國際民意反彈黨又縮返埋老母個閪

已經傳到所羅門到

豬隊友
等睇微博又刪留言

佢地冇acc

G持出兵攻打中國，班支那人把口惡毒到同恐怖分子一樣

佢地以為咁樣叫串贏人地
等同佢地死兜64無死人咁

反支持南京大屠殺 文革...

CLS chi na

推上twitter!!!

想知點做尼場戲，首先要自己炸霖2座最貴既大廈？

無比感恩教育重要性

ok, as a HongKonger, I totally disagree with them, sir

我係共產黨高層我真係睇到好撚頭痕 雖然係度支持911激美國無得話佢地 但係所謂言論自由已經慢慢地植根於佢管治既人既腦中

推！

來吧 中美大戰

班大陸閪真係唔撚識架喎
抽水抽著火水

痴撚線 點解個撚個都弱智

中國有呢班豬隊友真係多L謝唒

推到你班仆街仆街 國殤都拎黎玩

屌真係唔使搧風點火就已經喺度自爆

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

班友知唔知自己講緊咩

會唔會有twitter link?

煲大佢，要變成全球排支！

美國行聯邦制，加洲嚴格上真係獨立嘅okay??

有冇人翻譯仇美言論 定時定候咁post上Twitter reddit果d
跟手上微博扮五毛潑火 正

真係癡撚線

轉推咗

狂推

等我做醜人開返個微博煽風點火下先

支那豬好撚黑心

佢tokyo個post，都有人講911
言論自由同良知 大陸人真係唔識架喎

LIHKG UC?

reddit Twitter

呢d大陸人真係人類道德下限既集合體

全球都有無腦支那做on9野
哂命 支持911 加拿大掛支那旗

建議開一條文宣支戰線引發全球排支
大把彈藥可以用

幾時比美國列做恐怖主義？
列咗做恐怖主義就傾都唔洗傾
一大堆國際制裁

點解我要生到中國人樣，恥與為伍，屌你老尾出國要掛牌 I am not Chinese!

search 911好撚多人keep開新post話支持

不安

繼續幫佢地推啦

一齊去撥火

成班大陸閪真係弱智

香港人努力咗咁多個月中國人衝出嚟柒 一日就煲大到件事上中美層面 屌

支那又撥火
多謝佢地咁撚醒

SIR THIS WAY!

Po 上Twitter

p牌推

好似小學雞鬧交咁，唔能夠以理服人就唯有人身攻擊

成日有啲英劇美劇(Big Bang Theory, killing eve etc.)會攞中國來講笑，或者攞國情來塑造負面人物角色/台詞，跟住啲大陸人起曬槓咁話辱華辱華，一啲自嘲精神都冇，勁撚自卑玻璃心

同支那人講人權自由，班支那人就理解成講咩野都得，做咩野都有權。

比外國人睇下笑下班中國人幾on9

佢地仲相信64係外國勢力捏造嘅 為左搞亂中國添

全民恐怖主義
依個國家嘅人真係好撚野
好玩唔玩 燒吓波衫咪算

即係有13億九千九百九十萬人唔支持啦

驚鳩佢咩

嘩果然係chinazi

由陳同佳被綠帽開始

垃圾, 扮咩球迷~!!
成班都用老翻睇老翻!!!

比次機會你，係叫質素

弱智支那狗

正喎，#ChinaziTerrorism
可以瘋狂煲大佢

雜總快D 割班草民啦

支那口中嘅自由係響美國人傷口上撒鹽，變態仔

on9支那仔以為自己係nba同美國大佬呀？

Solomon都知咩係五毛

721 831

好似刪左

快啲去cap低多啲唔同嘅圖！！！！！
Tweet爆佢！！！！！

已tweet

班支那人係咪睇得多亞視
當江澤民死架喎

(引用支那官網 殘體注意 請見諒)
911事件后江泽民当即致电布什表示慰问

大陸人=世界毒瘤

推到上 Twitter

Reddit 有冇

支那豚真係好撚蠢

你居然覺得支那豬畀錢睇正版NBA

屌佢老味呢啲核彈黎 快啲翻譯po上twitter同reddit啦

由於作者隱私設置，你沒有權限查看此微博

唔係好撚威水架咩?

由於作者隱私設置，你沒有權限查看此微博

RTed

幫手upvote同留言

中國人一向支持，去b站睇希特拉d彈幕係咁同情佢

好似唔多美國人回應

唔怪之得中共早排係咁邀請 阿爾蓋達組織 入中國建交咁啦

其實佢話佢支持啲乜又點，言論自由不嬲都係噉，你可以自由表達你對任何事物嘅支持
定其實佢哋以為自己講嘅嘢好重要，可以影響到世界格局

班支那用Twitter 仲講緊
Search #911

大陸人叻叻！.........直接傳比TrumpTrump........

呢單野fishman 都助攻左兩打
抵讚

以為個個好似佢哋咁玻璃心，聽到加州獨立會好嬲？
No one cares

大家快啲上twitter retweet

有支那傻仔助攻...

推呀 大家twitter做嘢

弱智真係無得頂

佢地凈係識得習敗敗咋

應該係六大訴求

Trigger word

好呀！

等全世界都憎強國人

有無方法俾 solomon 睇到？

reddit未見有喎

佢已經知
真係跟得好貼

唉呀，911是悲劇，佢地點可以咁講野架。
啊～好過份～

咁幫手 retweet

南京大屠殺

屌你po完上twitter有班粉蛆問我「唔係話言論自由咩」咁喎

StandWithMorey..............

Reddit nba discussion board都有 幫推

唔洗推依個 推911都推撚死佢

梗係人民公社 總路線 全民大煉鋼啦
毛主席做得好

大家真係得閒，KEEP 住CAP 微博d圖 po上來
自然會有人幫手translate 去twitter
唔好懶
我收左工都會幫手.
呢次人地助攻比你入左禁區
唔好單刀橫傳

睇到第一個反應
「成班on9仔，小學雞咩」

佢哋以為自己咁樣打飛機有咩用

成班豬隊友

咩叫做支持911
講嘢唔清唔楚

其實加洲獨立係唔怕講 不過911就

快推去reddit

推比鬼佬睇
你地就係向呢班人跪低架啦

係啊，都唔知想講乜

有人話iraq死嘅美軍抵死 cls

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

同佢解釋言論自由主義 講到自己好心痛咁

因為其實我真係好撚心痛 人命嚟

twitter

其實真係影響到 言論自由係可以自由表達 但有權利就有責任 你有權說話 但有責任為你講過嘅說話承擔合適嘅後果

做咩無人留言叫中國收返海威参?
#中國一點都不能少喎

再整多幾個火頭出黎

覆佢 我支持四川大地震

良知呢樣野, 喺低能生物身上係見唔到嘅

G持大躍進3年大飢荒

source

一睇就知成班都係道德弱智

個POST禁左

應該支持南京大屠殺 支持皇軍解放中國

成班門口狗

Reddit推post呀，支那人支持911

班豬快撚啲煲大去

豬到

豬友

即係承認自己就係恐怖份子

正式向美國宣戰

神級助攻

冇言論自由既人講言論自由
我宜家講雜總死全家
我聽日都仲係度生勾勾
支那豬呢？

言論嚴重觸碰美國底線

thanks a lot!

請幫推
係時候食住個勢，全香港NBA球迷大和解齊撐Morey！強攻國際戰線！

推上國際

今舖豬隊友立功了

炸彈一早已埋下，條仔賓周係導火線

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

大家幫手推！

翻譯左比美國佬睇未

911係美國人永遠的痛，班大陸狗支持即係同美國人宣戰

當然係言論自由，你講得出口支持言論自由，人地自然可以支持南京大屠殺，言論自由是公平的

蘇聯笑話

一位美國人對蘇聯人講，我們有言論自由，我可以在白宮門口罵美國總統；蘇聯人說，我們也有言論自由，我可以在克里姆林宮門口罵美國總統。

由于作者隐私设置，你没有权限查看此微博

依班撚屌唔配做人

枉為中國人，只配做支那賤畜

支持天津大爆炸

我支持天津大爆炸 但我也對受難的中國人同情 因為我支持天津大爆炸對中國人同情不衝突

引用番毅進仔嘅官方回應先：

強烈譴責支共人罔顧他人性命的暴力行為，有網觀的人更拍掌歡呼，聲援恐襲的惡行，令人心寒。

HK people strongly condemn the life-threatening and violent acts of terrorists. Appallingly, some onlookers even clapped their hands to incite the terrorism.

逼人stand with Hong Kong 想點

其實想知點樣先可以多d外國人睇到

言論自由搞到佢地變哂恐怖分子

幫手share同comment,呢個多啲人睇到

大家都知道西方人好重視言論自由
所以,大家麻煩煲大火箭隊莫雷發表既言論
既然依家中國共產黨企到咁硬, 咁我地就煲大佢!
將中國共產黨變成對人地既國家安全威脅!
等全世界人都覺醒
將中國共產黨視為對西方文明既威脅!!!!

聯合抗共, 將全世界變成和理非!!

United We Stand, Divided We Fall!!!!!

CHINAZI

[國際戰線]又一NBA球星表態支持Morey stand with hk

先推比美國記者睇先

大家都知道西方人好重視言論自由
所以,大家麻煩煲大火箭隊莫雷發表既言論
既然依家中國共產黨企到咁硬, 咁我地就煲大佢!
將中國共產黨變成對人地既國家安全威脅!
等全世界人都覺醒
將中國共產黨視為對西方文明既威脅!!!!

仲有大陸人支持911事件!!!

聯合抗共, 將全世界人民聯合起來, 反抗暴政!

United We Stand, Divided We Fall!!!!!

仲有電競選手果單! 將呢兩件事變成西方憲政危機同國家安全威脅!

傳開去, 感謝手足!

佢地心入面係咪以為911同64一樣
911係人民唔想講
64係政府唔俾講
佢地真係智障架喎

無權睇唔到個weibo

唔該手足！你唔提我我都唔記得強調係 好多大陸人支持911
我諗下點樣加上去先

佢地眼中支持香港原來同支持911一樣 on99

Do it!

只能夠講支那狗真係痴閪線

9估
chinazi
terrorism
911

來自 i phone客戶端

支那豬果然身體是最誠實的

有冇人幫手SEND去外國

係咁先

痴曬線！

人地轉頭話你512呀，唐山係美麗風景，係社會主義既建築成果。

Cap埋比猶太人+antichinazi

#878 自取

嘩吊

佢地話係irony
大佬 諷刺都分下輕重 好搵唔搵搵恐怖襲擊去玩

Yes

要扣緊香港被同様逼害嘅case
Eg 國泰
電競
多年來入大陸要護旗嘅藝人
要
國際文宣強調我哋一早係咁

Please, do not make joke with this. Respect the victims.

NICE

推向國際

推出國際

Translation:

911當年有個節目訪問北大學生，前半話支持，後半話留學美國，好開心，希望唔駛返中國，youtube 應該會揾到 .

暗黑兵法

支那狗俾人叫支那狗唔係無原因

lm

性質完全唔同
一個係恐襲
一個係爭取民主自主權利

you shame

美國要出兵打擊恐怖主義了

直接通知國土安全部有恐怖主義行為

有無人放上Twitter reddit

乜中囯人咁架？
全世界人都冇佢辦法咁

講個笑話，支那有言論自由